藍屍高sir: 黃絲沾沾自喜”幻愛”有1500萬票房, 藍友要撐”時代”顯示主流民意

昏迷咗幾個月啱啱醒
想問吓”時代”有無一億票房?

藍屍幾十蚊睇戲都比唔起
係咪證明一直係黃絲納稅人養班蝗蟲

如果唔係有肺炎，鬼滅都輸比時代

我都撐時代

冰室

咁其實即係有幾多票房

戲院有開咩？

上咗㗎？

old news一則

支那「第一部科幻柒片」《流浪地球》在農曆年間於支那上映，成為賣座冠軍。到3月中，該片累計票房達46億人民幣以上，成為支那歷史上票房第二高的電影，僅次於前年的《戰狼2》。不過，跟《戰狼2》一樣，《流浪地球》的票房成績在支那和香港有很大反差。根據網站資料，《戰狼2》的香港票房只有約700萬港元。《流浪地球》在香港上映首兩個星期，票房收入為300多萬港元左右。

同問,仲有血傘呢

高sir好撚爛賭

自欺欺人最高境界

區選輸到pk仲學人講主流民意

睇狗做戲不如睇導盲犬小Q

其實係人都知大學唔代表好人..以前D學生畢左業都要去鄉村跟農民學人生道理

仲以為tvb 劇

$1500 都無

其實幻愛咁高票房，幻愛好睇係關鍵因素。佢哋套時代，連海報到成套tvb膠劇咁，完全唔想睇

續集係咪[革命]?

預告仲柒過cctvb啲警匪劇

光復戲院,時代電影

燒山

係囉，藍絲都覺得係爛片

金主崩牙駒都被美國制裁啦